講大話又死，坦白又唔俾！女人真係好難捉摸！

尋晚打開機班FD話要月尾一齊去澳門睇LOL季後賽, 咁個個都話去..我都冇理由唔去呀, 點知返去一同條女講就GG喇

我: BB, 阿強佢地月尾約我去澳門呀

佢: 去澳門做咩

我: 想去睇LOL比賽, 21號去, 22號睇完比賽就返架喇

佢: 個比賽打足2日咩? 點解要過夜?

我: 咁當係放假囉, 去hea一日再睇比賽睇返黎囉

佢: 你同我一齊就唔係放假喇咩? 你都未帶過我去澳門依家話要同人去, 仲要過夜..

我: 個個都唔帶女朋友..我帶好奇怪..

佢: 咁個個都冇女朋友, 得你有仲奇怪啦!

之後佢就冇再應過機.........又係佢自己話有咩同佢講就OK, 點知次次講完都話唔OK

咁咪去叫雞囉 反正都嬲左

作為一個好兄弟, 好男友..你應該要帶埋佢去..再叫佢約埋班姊妹一齊去~
日頭一齊開心, 夜晚返到酒店各自各開心..班兄弟多謝你添呀

係屋企同條女邊扑野邊睇直播lo